好撚辛鳩苦吖

基於學業同屋企所以要分手
sad撚到爆
本身我已經好癡身
依家叫我忍住冇咗佢嘅存在
殺咗我啦

垃圾 咁大個人都唔識話事

讀醫一樣拍拖
關學業撚事咩

你想分咋

屋企人逼我二選一

冤枉吖
屋企人極力反對

on9

假膠

咁咪即係唔關學業事

佢話因爲仲讀緊書所以唔俾

唔識反抗？

一係假膠一係廢柴

反抗之後呢？
俾人趕走喎 點搞得掂

中學生應否談戀愛

垃圾